攝像頭如何監控十三億人 | 回形針

可以比大家一啲監控嘅basic idea
牆入面嘅人整
普通話簡體字幕
但係求大家唔好因為語言放棄了解敵人嘅機會
正因為係敵人嘅語言先要去學

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

堆